睇完波台Party張相就知道上連登真係勿認真

成班都好似亞氏保加咁

[突發]波台會然Party合照流出！

屌你老母仲貼

拉